警方拍片 一時５４０Ｐ 一時FHD全高清？

一時得540P 一時又有1080p？FB公開片段得540P, 澄清照片就咁膠清?師兄們 點睇?

推

髮形都唔同咗

呀蛇唔記得吹頭好樣衰呀驚犬

白平衡都唔同

佢個真實影片 咁L清楚 點只540P

狗呀狗
出左錯咪skip囉
香港人好善忘
何必係度繼續7

髮型又唔同左, D色又唔同左, 咪玩啦

整返好個髮型再拍過條啦

隻狗隻手擺既方法唔同左 可唔可以ng黎多take?

唔係再拍多條咁on9呀嘛
真係on9 唔係假嫁喎

唔好以為成個世界都好似你咁撚戇鳩好無

喂衰左喇 唔差在再拍多條啦

我信L左佢 專登查下

唔係點製造假象比人話係改圖

不如整返張對比圖

柒撚到唔敢睇

岩呀 呢段咪屈埋我地整出黎囉 唔爭在啦

好似話唔同人唔同部門
姐係有一啲部門有錢過其他部門

越多白色恐怖加秋後算帳，我們要越團結！

整個兩段片一齊播既紀錄 一定有馬腳可以捉